# flutter_eyepetizer
使用 flutter + getx 仿制的开眼视频app

## 免责申明
> 本项目仅供学习参考，请勿用于任何商业、非法用途。由此带来的法律责任，本人概不承担！

## apk下载体验
[百度云](https://pan.baidu.com/s/1dFyfV8Cehd_WmySQ2uTfkg) 提取码：g9rb   
[蓝奏云](https://wws.lanzoui.com/iOhvqw12yji) 提取码：b84c 

## 其他开源项目

* [Dart-Cms](https://github.com/abcd498936590/Dart-Cms)  =>> Dart-Cms完整项目
* [Dart-Cms-Flutter](https://github.com/abcd498936590/Dart-Cms-Flutter)   =>> Dart-Cms的安卓客户端，使用flutter开发
* [Dart-Cms-Manage](https://github.com/abcd498936590/Dart-Cms-Manage)   =>> Dart-Cms后台管理系统页面部分
* [Dart-Cms-Script](https://github.com/abcd498936590/Dart-Cms-Script)  =>> Dart-Cms插件教程，插件使用，插件开发
* [fijkplayer_skin](https://github.com/abcd498936590/fijkplayer_skin)  =>> Flutter fijkplayer的一款皮肤
* [electron-audio-create](https://github.com/abcd498936590/electron-audio-create)  =>> 使用 React + Electron 开发的 AI 配音软件

## 预览
<p align="center">
    <img width="380" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/flutter_eyepetizer-1.png" />
    <img width="380" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/flutter_eyepetizer-2.png" />
    <img width="380" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/flutter_eyepetizer-3.png" />
    <img width="380" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/flutter_eyepetizer-4.png" />
    <img width="380" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/flutter_eyepetizer-5.png" />
    <img width="380" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/flutter_eyepetizer-6.png" />
    <img width="380" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/flutter_eyepetizer-7.png" />
    <img width="380" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/flutter_eyepetizer-8.png" />
    <img width="380" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/flutter_eyepetizer-9.png" />
    <img width="380" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/flutter_eyepetizer-10.png" />
</p>

## 项目结构

``` bash
├─components                 // 公共的一些组件
│
├─fijkplayer_skin            // fijkplayer皮肤
│
├─schema                     // json解析类，模型
│
├─utils                      // 工具函数
│
├─pages                      // 所有的页面（前端思维）
│
├─main.dart                  // 主入口文件
│
├─widget                     // 一些小部件
│
├─service                    // getx 全局控制器
│
├─request                    // dio亲妈级别封装
│
├─router                     // 路由系统
```

## 捐助一下失业的我
<p align="center">
    <img width="300" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/alipay.jpg" />
    <img width="300" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/abcd498936590/pic@master/img/tenpay.jpg" />
</p>
